其實點解仲要死拿住高登啲文化唔放？

這裡是連登

這裡有力量